nex-vg30 10mins一條片問題

用緊SONY NEX-VG30
長roll半個鐘 但分左3條片
每條10mins 40s
想問下點較可以一條過
唔該曬各位巴打

原生read white 速度問題
一係試下換張快卡
如果唔係都解決唔到
有時你長roll 段片自動同你斬會冇左一節聲（0.05s)

你自己駁番咪得？

vg30 老古董
你搵部iphone拍仲好

每個file 唔可以超過4GB